有無人仲記得安息油？

條友以前好撚串，宜家去左邊搵食？

做乜咁想知笨人去邊到搵食

你有冇見過人會記得自己以前扔過咩垃圾

真心想睇柒起人同佢鬥柒

安息油一開波係lihkg仲見到
唔知係唔係7喜人過唔到黎所以返左去陪佢